周梓樂死因研究, 呢條片係法庭到討論過未??

片段顯示黑衣及短褲人尚德邨停車場3樓左轉後失蹤影

停車場3樓的一個閉路電視在午夜0時46分22秒開始，拍攝到2樓有兩個人一前一後經過。（領展提供）

科大學生周梓樂於尚德邨停車場墮下，傷重不治。根據領展早前發布的10條閉路電視片段，停車場3樓的一個閉路電視在午夜0時46分22秒開始，拍攝到2樓有兩個人一前一後經過，由唐明街入口方向，前往寶順街方向，前面的人身體微曲，後面的人疑似推他，之後兩人繼續前行，前面的人步速較快。

同一個於2樓的閉路電視在午夜0時54分30秒，則拍攝到一個身穿黑色上衣及短褲的人，前住唐明街方向，大約7秒後，他身後一輛私家車駛出，駛到3樓。直至凌晨1時02分15秒，片段顯示一名身穿黑色上衣及短褲，身型高挑的人，由2樓停車場斜路走到3樓左轉，但隨後未見蹤影。凌晨1時02分24秒，2樓另一個閉路電視則拍攝到2樓平台有一下閃光。

直至凌晨1時02分58秒，3樓的閉路電視顯示，有兩名消防員，在升降機附近位置出現。閉路電視片段在凌晨1時15分之前，未見防暴警察或者軍裝警員出現。

警方曾經指，在凌晨1時05分才首次嘗試從地下進入停車場驅散示威者。不過，有傳媒取得一輛駛經唐明街私家車的行車紀錄片段，畫面顯示為星期日深夜11點29分，當時至少7名防暴警員由尚德停車場唐明街出口步出，橫過馬路，登上泊在對面的警車。